除夕肯俾你約出街係咪已經代表受你溝

出pool在望

男人同男人出街好閒啫

一次過講清楚費事俾你條毒撚影響埋下年心情

儲定錢

神回覆

唔係

係 快啲做主動錫我

全負評

連登毒撚不意外
利申負皮左

Gay

Sorry你真係諗多咗